摩佬爆普巴絕密對話

【體育】前曼聯領隊摩連奴日前大爆，疑似與中場保羅普巴的絕密對話，聲稱對方自視為王，甚至獨自駕駛勞斯萊斯離去。

在葡萄牙教練論壇上，摩連奴大爆與保羅普巴（Paul Pogba）衝突的來龍去脈，但在會議上只是用「閣下」（His Excellency）形容對方，並沒有點出「誰是真兇」。

話說去年9月，普巴被褫奪副隊長的身份，對般尼賽後，法國人獨自駕駛豪車勞斯萊斯離開，拒絕與隊友一起乘坐隊巴。「距離曼徹斯特30公里的地方比賽，有球員問我比賽結束後，他能否選擇獨自駕車回去，當時我告訴他『如果是倫敦，你想留在那兒沒關係，但這場作客那麼近，沒理由自己離群，那時候他表現得非常沮喪。」

摩連奴由始至終也沒有指名道姓：「後來己隊獲勝，他再次提出同一要求，我退讓了一點，建議『至少一起乘隊巴離開球場，叫司機在離球場10分鐘的地方接你』，他還是悶悶不樂。」

事實上，「那人」已經呼之欲出，摩佬一直認為被炒與普巴有關：「記者會結束後，我在隊巴旁邊見到停泊著全新的勞斯萊斯，看來他是決定了，該怎麼處理呢？難道對他說你不能駕駛勞斯萊斯？抑或我心情靚時你才走得，還是讓我『放假』才罷休。」

圖片來源 : ©AFP

死裏打

養唔熟

Caption this

明知隻鬼係邊個都捉唔到
摩佬回塘啦

普巴：再嘈打鳩你

摩佬回塘就無可否認
但佢最錯係買普巴返黎
圍住佢build up隊波

捉左啦
但畀隻鬼打到仆街啫

買隻鬼番黎倒自己米
都係費sir醒